學資處一問

［member]
我聽我鄰居講佢朋友係自僱人士，維修業個啲，但佢好似無報過稅
咁佢朋友個仔想搞學資處資助，但佢老豆無報稅紀錄，突然報稅會否比人懷疑？🤔會唔會比人拉ga

以我所知佢朋友都失業左6,7年，斷斷續續做幾個月工，屋企無乜錢，好窮
真心想幫佢地，好慘

幫鄰居問

好人一世有好報
[/member]

真野驚咩比人拉如果係真窮，收入證明書有張係自僱人士寫claim自己平均每月賺幾多，照填交個張就ok

利申，有同學每年都申請grant loan，爸爸都係自僱人士

唔會 叫佢寄封信去稅務處 拎無報稅紀錄既證明

你放心，已經有cd-rom報咗警

但佢個fd無交過稅
你爸爸有無報過稅？
好似齋填個張唔得？

正解

佢會唔會罰錢？
之前有收入都係無報過🤔

🤔有咩用
又未見過佢fd
都係聽番嚟研究下

得㗎咩。。。

收現金邊個知佢有無收入

偽加密 真報串

問起家庭收入點嚟點答

唔知咩事我加密唔到

屌你朋友家庭都on9

發夢聽過咬老綜 然後番工出現金查唔到

學資又拎到 又唔洗煩 見到老綜都知你無番工

咁如果學資叫報番稅係咪照報番真實紅色嘅收入

剩係解釋銀行入面既錢點黎都唔得啦